香港有冇24hr嘅gym room?

遲下係英國回流返黎，係英國做開gym ，想問香港會吾會有24hr嘅gym room?因為朝早返工返好早收工又收好夜
最好近黃金海岸或者沙田

吾你老母
此post已完